[圖海] 28歲的仙女IU

隻腳呢

好正啊

上咗車之後好正

白滑

原來iu 咁老

都係twice正夠後生
Sana，momo

老女人

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

IU唔係93年咩
點會變左28碎老女人

27+1=28

全盛時期嚟

資深仙女

屌爆IU個閪

女仙U

可唔可以同我拍拖

sorry, 佢已經有我了

臭閪老女人 一定係淫閪黎

睇完孝利家民宿 佢唔係好top嘅靚 但真係好順眼 唔知你地明唔明 同埋唔造作 話發呆就發呆 見到佢同客人果三姊弟同耳仔有問題果個客咁fd 睇得出由心而發
第二季允兒真係差啲 女團文化覺得唔夠真

無錯, 第二季睇左2集就冇追, 允兒始終有層隔膜, 似係果度打工多d, 但生活融入唔到民宿, 冇左第一季IU果種純真既感覺